有冇人好鍾意睇game trailer reaction片

特別係任天堂嗰堆，啲鬼佬嗌到痴線，一出smash新角就笑到癲

睇佢地salty仲好
次次出親老任自家角色就比人怒屌
有班鬼佬真係唔知任天堂係日本公司

最憎就係睇呢類reaction片 成班好似係度集體扮ADHD咁
呢類有reaction之餘會有啲評論俾番啲資訊觀眾我就覺得ok

Anime swordsman

有啲純叫就好嘈

有啲根本唔係reaction片黎, 好似啪咗藥咁全程overreact到又笑又喊標眼水

2015 E3 公佈 FF7Remake

真係，明明冇乜嘢但又喊又打嘢，一開始諗緊係唔係我冇嗰種情懷，但後尾就發現係佢哋癲咗

都有好多FF7 remake reaction，啲人喺會情癲到跳落街，啲黑人哭成狗

Sephiroth冇人屌
Anime sword fighter只係藉口

啲鬼佬假撚到on99
大亂鬥出新角色high到有人幫佢哋含咁

啲鬼佬鬼妹見到錫菲出哂水咁

好撚無聊

就係睇佢哋講到極鍾意啲game咁但有啲冇做功課定點，會突然出戲再扮好興奮

最廢就係reaction片
都唔知做乜鳩
其實同睇我是歌手觀眾喊有咩分別?

睇佢哋做戲亂嗌好正

本身有料到嗰啲咪好睇，例如起音樂兩秒內即刻認到乜game或者出處，睇反應就知係真fans
嗰啲一味嗌OMG又up唔出其他嘢嘅就真係作狀扮嘢

就係睇到依條片

有啲勁到一睇或者聽到即刻估到，或者靠細微位推測到會有咩，勁到懷疑事先睇咗

Smash出sephi播one wing angel出黎哥一下真係打曬冷震

可能好多人對FF7 有好大情懷，而remake又算優質作，結果就興奮過頭

zelda botw 啲人睇到喊出黎

啲鬼佬嘅表情好正，有時睇佢地啲表情仲好睇過條片